npm install is nodig zowel in de client map als de server map.

de node_mudels van client staan op gitingnore maar die van server niet dus let daarop.

voor de client map is npm run serve nodig.
voor server map is npm start nodig.
